想同addmin 講聲加油

串錯字，scan 唔到keyword 啦掛

我岩岩分開左打都比佢秒

2分鐘

多謝啦

多謝你就真啦